左膠：我個BB係同性戀者

又嬴
多謝連燈左膠成日教育我地咩叫進步思想
好心你班右膠諗野進步D啦 我地係美國呢d野好正常的

個仔本身唔係gay 比佢老母逼佢屌屎眼
我地左派真係好進步好chill啊